【廣告】浸大 於全球招聘100名學術人員

HKBU is now embarking on a new stage of its development with a refreshed vision: to be a leading liberal arts university in Asia for the world delivering academic excellence in a caring, creative and global culture.

At the heart of its strategic plan lies a commitment to enhancing world class interdisciplinary research that would influence public thinking and policy making. To maintain its relevance to society and ensure continuance of its contributions to the creation and transfer of knowledge for the benefit of all, HKBU is purposefully investing resources to implement a comprehensive plan of action, including the Talent100 initiative.

Professor Roland Chin, President of HKBU, says, “We are seeking faculty and research talents from around the world regardless of race, nationality, creed, and religion to teach, conduct research, and advance humanity at our caring university in Hong Kong—Asia’s World City."

Kowloon TongMain campus
Urban university environment to nurture civically responsible leaders with a global outlook

Zhuhai CampusMainland China
Extra-territorial campus in Guangdong Province
Beijing Normal University-HKBU United International College
“Pride for education in the whole nation”
Note: This is a real photo of the Zhuhai Campus, not an artist’s impression

不想做人質，不要來香港

人質旅遊

邊個仲會黎香港

浸大呢間垃圾大學匿返入你老母個閪度唔好出黎獻醜啦，管理層垃圾學生垃圾設施垃圾，請返支那人做教授咪岩囉，物以類聚，垃圾請垃圾

Source:

最後100個都係大陸人，夠哂國際

叫大陸教授做國際教授，違反国安法

衰到要炒支那千人計劃